唔好晒時間諗點樣團結100%香港人, 當年孫中山都唔撚會晒時間團結晒所有扎清朝馬尾辮既平民

唔理係加泰定係烏克蘭, 都做唔到團結100%當地人
一撚定係有D親西班牙同親俄羅斯既人係到
香港都一鳩樣
所以
你地唔應該只係諗點樣團結100%香港人, 而係諗點樣先可以樹立最少敵人而又能撼動或推翻政權
得出既結果就係只有斬首行動, 專揀D共產黨傀儡黎殺, 民意影響先會減到最撚低
因為10個藍屍9個都係你死你事, 關我撚事, 咪撚阻我返工搵食啦屌
就好似上面大陸人係街見死不救既情況係EXACT7LY一鳩樣

一有用ar

聽日要一齊出阿

如果你覺得勇武暫時要休息，咁作為和理非嘅你請今晚出場，今晚有行動

唔好剩係推，記住Facebook，IG，Twitter，WhatsApp ，TG 都廣傳！！